你班連登仔唔好成日笑燒山啦！

雖然佢係主張公民抗命 都會唔同意武力抗爭
但佢真心唔會同勇武割席 不分化
都係自己友黎架

今次運動有咁多黃
係因為其中一部份上年紀既人好鐘意睇佢
佢大部份既片都多數over 200k views
其實係好西利

想講睇返youtube 數據

講政治既channel 其實係升得好快
但當中好多都係藍channel
黃既都有 所以youtube 係呢場運動
影響其實好大

希望佢唔好燈到侵侵唔簽人權與民主法案啦

18區議會攞晒咪等同臨時政府

佢沙士果陣已經講緊 要唔議事規則黎抗爭
05 已經網台屌何俊仁

高登仔仲我係中國人緊

燒山都習慣咗啦 反正佢點都忍唔到把口

如果佢講一句，
建制今次區選，會大比數贏民主派
取得大部份議席，就好!

叫佢搞掂佢個China 3d先啦
奶到出哂汁
加陣出黎鳩up過日晨炸